覺唔覺罷工遊行好無效？

會損失金錢時間
需要有人做出勇敢的事情

係要有人勇敢，
但現實係唔會100萬個人都勇敢，
盡做，唔好再批評

首先認同佢既道德高地：
「和平既方式係絕對冇錯，好岩」

然後引導佢唔好阻住哂：
「但係香港咁大，好難個個都意見一致」

跟住同佢講遊行冇撚用：
「103萬人一齊行真係好壯觀，可惜林鄭根本不聞不問」

再sell佢D和平既新方式：

「你行左咁耐不如去呢度啦，好安全，唔會有衝擊，又可以試下新既方法」

時機岩既話，字眼好似「暴徒」、「搞事既」、「黑社會」、「鬼」都可以用

你要改變既唔係佢既想法，係要佢參加一D新既和理非行動。

和理非同温和方式本身係完全冇問題
有問題既係民陣、泛民呢D搞手唔肯合作
只要新和理非派別可以有份參與，就有可能改變到現狀

需要以暴易暴

你仲咁回既原因

1. 你係鬼
2. 你玩膠

我睇1既情況大D
請大家block臭樓主

自亂陣腳

俾我一個血滴子 我百里之外取林鄭人頭返嚟俾大家！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

只要有1人或幾個做出勇敢的事情
就唔需要一百萬遊行罷工

就你啦不如